邊個打到個「孼」字 我認佢做契仔

我唔信你地打到

不了

驚自爆？

唔識打

喺創意台開Po 俾啲創意好冇？

係 點到即止
嶭子
想知再講

諗左成世先諗到㗎

唔想知 唔好講

屌唔撚識打呀玩夠未

呢個年代仲邊有傻仔中伏

未

孼
山十弓木

其實唔難

自己睇

勁

樓上條柒頭講多次？

係都要沖出嚟柒嘅你

喂 回應下

笑撚死

孽

潛撚左落地核？

樓豬又多幾個契仔

中伏，自膠

辥子

契仔

認佢做契仔

點解無人衝住出黎搶做契仔 即刻反串party

孽
契仔仲唔教我點打字

屌你老母 呢個好笑

又回帶。。。

喂 回應下啦

孼 契爺我要零用錢

你見咁易都無人理就知有伏啦on9仔

契仔乖 錢就無啦 撚就有條

真係仲有人中伏

依家咩年代？2017年啦撚屌

我敢相信就算你每日開兩次post
都會keep住有人中伏

去咗邊呀左冷禪巴打

咁都有人中伏🙃

孼

孼
利申 複製出黎

孽都唔識打

孼
契爺 我要女人

契仔咁多要求

孽囉

契仔

睇清楚啲先

人類總是。

喂屌你老母我本身都想認你做契爺架 不過見你個柒碌完來冇錢窮撚嚟 咁我認嚟把鬼咩

對唔住囉

哎呀 真係唔識打你嗰隻字

你咁醒 點同你玩

真係好撚多人衝出黎柒

柒到唔敢睇

嵛

唔識打呀

樓上仲係度quote 樓主好多契仔

有冇人試下真係每日開兩個post 淨係改粒字 我覺得真係玩十年都有人中伏 舊登玩到而家

屌 真膠定假膠啊 笑撚到我

可以一試

點睇都似假

屌點解仲有得收契仔

孼
為左認你做契爺我起辭海搵左成粒鐘

難分真與假

孼
倉頡：山十弓木
（第二個字）

你真係好叻啊 契仔

唔識打 可唔可照叫你契爺

契爺

孠

老竇，呀爺，呀嫲，呀公，呀婆全部富貴哂，估唔到仲有人肯俾我認做契爺

仆街仔

諗住試下打，點知禁咗出去，
扑你個街！

比d創意啦 玩撚到悶啦

其實認契仔有咩問題

孼 速成山木就有啦喎，有幾難😓

其實冇問題
班傻閪覺得收到契仔好威咁

子

櫱

巴打 呢個字應該點打？
我用手寫板寫極都唔出